有無iphone舊機第3方換電店鋪推薦？

要平，唔洗刪資料咁煩。
感謝

on9

黃絲狗去黃店啦～屌你老母